我對記者最友善 最有禮貌 大家都知道

RTHK攝影師旺角採訪期間遭防暴警推撞及強行扯脫面罩

多謝你，港台攝影師

Fight For Freedom
Stand With Hong Kong

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links